譚仔同加泰集會一樣 有人係到帶風向攪分化

出面成班人係連儂牆被黑警攪

咁得閒係到嘈出去睇水好過

係同一班人嚟